阿狗輸波都未嘗唔係一件好事

拜狗咁到仲贏到 我聽朝跳樓

希望屌狗佬快d死

收聲啦你

法律制裁唔到你 希望個天收你

跳啦地盤佬

小妹點會係地盤佬

你強姦狗呀 地盤泥

佢咪隻狗囉

隻狗係COSXXXXX

RIP

死未

rip

推